媽咪，有無一日會發現個個其實我唔係真正既我？

係我呀